const preguntas = [

//Preguntas Caballeros del Zodiaco

    {
        id: 0,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del caballero de Pegaso?",
        respuesta: "Seiya",
        incorrecta1: "Shiryu",
        incorrecta2: "Hyoga",
        incorrecta3: "Ikki",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 1,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el caballero del Dragón?",
        respuesta: "Shiryu",
        incorrecta1: "Seiya",
        incorrecta2: "Shun",
        incorrecta3: "Hyoga",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 2,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del caballero de Cisne?",
        respuesta: "Hyoga",
        incorrecta1: "Ikki",
        incorrecta2: "Shiryu",
        incorrecta3: "Seiya",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 3,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué caballero tiene la armadura de Fénix?",
        respuesta: "Ikki",
        incorrecta1: "Hyoga",
        incorrecta2: "Shiryu",
        incorrecta3: "Shun",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 4,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el caballero de Andrómeda?",
        respuesta: "Shun",
        incorrecta1: "Ikki",
        incorrecta2: "Hyoga",
        incorrecta3: "Seiya",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 5,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del maestro de Shiryu?",
        respuesta: "Dohko",
        incorrecta1: "Shaka",
        incorrecta2: "Mu",
        incorrecta3: "Aioria",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 6,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué caballero dorado protege la casa de Aries?",
        respuesta: "Mu",
        incorrecta1: "Aldebarán",
        incorrecta2: "Saga",
        incorrecta3: "Camus",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 7,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el caballero dorado de Leo?",
        respuesta: "Aioria",
        incorrecta1: "Aldebarán",
        incorrecta2: "Shaka",
        incorrecta3: "Milo",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 8,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué caballero dorado es conocido como el más cercano a Dios?",
        respuesta: "Shaka",
        incorrecta1: "Dohko",
        incorrecta2: "Mu",
        incorrecta3: "Camus",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },
    {
        id: 9,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del caballero dorado de Sagitario?",
        respuesta: "Aioros",
        incorrecta1: "Shura",
        incorrecta2: "Afrodita",
        incorrecta3: "Aldebarán",
        imagen: "../images/caballerosDelZodiaco.jpg"
    },

//Preguntas One Piece
    {
        id: 10,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del capitán de los Piratas del Sombrero de Paja?",
        respuesta: "Monkey D. Luffy",
        incorrecta1: "Roronoa Zoro",
        incorrecta2: "Sanji",
        incorrecta3: "Nami",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 11,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué poder obtiene Luffy al comer la fruta del diablo Gomu Gomu?",
        respuesta: "Elasticidad",
        incorrecta1: "Invisibilidad",
        incorrecta2: "Manipulación del fuego",
        incorrecta3: "Teletransportación",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 12,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el espadachín de la tripulación de los Sombrero de Paja?",
        respuesta: "Roronoa Zoro",
        incorrecta1: "Usopp",
        incorrecta2: "Sanji",
        incorrecta3: "Franky",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 13,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el sueño de Nami?",
        respuesta: "Crear un mapa del mundo",
        incorrecta1: "Encontrar All Blue",
        incorrecta2: "Convertirse en el Rey de los Piratas",
        incorrecta3: "Ser el mejor espadachín del mundo",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 14,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el cocinero de la tripulación de los Sombrero de Paja?",
        respuesta: "Sanji",
        incorrecta1: "Chopper",
        incorrecta2: "Brook",
        incorrecta3: "Zoro",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 15,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué fruta del diablo comió Tony Tony Chopper?",
        respuesta: "Hito Hito no Mi",
        incorrecta1: "Gomu Gomu no Mi",
        incorrecta2: "Mera Mera no Mi",
        incorrecta3: "Bara Bara no Mi",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 16,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el arqueólogo de la tripulación de los Sombrero de Paja?",
        respuesta: "Nico Robin",
        incorrecta1: "Franky",
        incorrecta2: "Brook",
        incorrecta3: "Nami",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 17,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apodo de Usopp?",
        respuesta: "Sogeking",
        incorrecta1: "Sniper King",
        incorrecta2: "God Usopp",
        incorrecta3: "Long Nose",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 18,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué poder tiene la fruta del diablo de Brook?",
        respuesta: "Revivir",
        incorrecta1: "Controlar sombras",
        incorrecta2: "Convertirse en humo",
        incorrecta3: "Controlar hielo",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },
    {
        id: 19,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué quiere encontrar Franky?",
        respuesta: "El barco de sus sueños",
        incorrecta1: "El tesoro One Piece",
        incorrecta2: "El All Blue",
        incorrecta3: "Una isla misteriosa",
        imagen: "../images/onePiece.jpg"
    },

//Preguntas Kimetsu No Yaiba
    {
        id: 20,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el protagonista principal de Kimetsu no Yaiba?",
        respuesta: "Tanjiro Kamado",
        incorrecta1: "Zenitsu Agatsuma",
        incorrecta2: "Inosuke Hashibira",
        incorrecta3: "Giyu Tomioka",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 21,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama la hermana de Tanjiro que se convierte en demonio?",
        respuesta: "Nezuko Kamado",
        incorrecta1: "Kanao Tsuyuri",
        incorrecta2: "Shinobu Kocho",
        incorrecta3: "Tamayo",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 22,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué técnica de respiración utiliza Tanjiro?",
        respuesta: "Respiración del Agua",
        incorrecta1: "Respiración del Trueno",
        incorrecta2: "Respiración de la Bestia",
        incorrecta3: "Respiración del Rayo",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 23,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el Pilar del Agua?",
        respuesta: "Giyu Tomioka",
        incorrecta1: "Kyojuro Rengoku",
        incorrecta2: "Tengen Uzui",
        incorrecta3: "Sanemi Shinazugawa",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 24,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué instrumento musical utiliza Muzan Kibutsuji para controlar a los demonios?",
        respuesta: "Biwa",
        incorrecta1: "Shamisen",
        incorrecta2: "Koto",
        incorrecta3: "Taiko",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 25,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el sueño de Tanjiro?",
        respuesta: "Curar a Nezuko y vengar a su familia",
        incorrecta1: "Convertirse en el Pilar del Fuego",
        incorrecta2: "Encontrar el tesoro de los demonios",
        incorrecta3: "Ser el mejor espadachín del mundo",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 26,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama la espada utilizada por los cazadores de demonios?",
        respuesta: "Nichirin",
        incorrecta1: "Katana",
        incorrecta2: "Tachi",
        incorrecta3: "Wakizashi",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 27,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué Pilar es conocido por usar la Respiración de la Insecto?",
        respuesta: "Shinobu Kocho",
        incorrecta1: "Mitsuri Kanroji",
        incorrecta2: "Muichiro Tokito",
        incorrecta3: "Kyojuro Rengoku",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 28,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el maestro de Tanjiro y le enseña la Respiración del Agua?",
        respuesta: "Sakonji Urokodaki",
        incorrecta1: "Jigoro Kuwajima",
        incorrecta2: "Kagaya Ubuyashiki",
        incorrecta3: "Kyojuro Rengoku",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },
    {
        id: 29,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué miembro de los Doce Kizuki es conocido como el \"Demonio Araña\"?",
        respuesta: "Rui",
        incorrecta1: "Enmu",
        incorrecta2: "Daki",
        incorrecta3: "Gyutaro",
        imagen: "../images/kimetsuNoYaiba.jpg"
    },

//Preguntas Dragon Ball
    {
        id: 30,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el protagonista principal de Dragon Ball?",
        respuesta: "Goku",
        incorrecta1: "Vegeta",
        incorrecta2: "Piccolo",
        incorrecta3: "Krillin",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 31,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del planeta de origen de Goku?",
        respuesta: "Planeta Vegeta",
        incorrecta1: "Planeta Namek",
        incorrecta2: "Planeta Tierra",
        incorrecta3: "Planeta Yardrat",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 32,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama la técnica de energía más famosa de Goku?",
        respuesta: "Kamehameha",
        incorrecta1: "Final Flash",
        incorrecta2: "Special Beam Cannon",
        incorrecta3: "Destructo Disc",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 33,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el príncipe de los Saiyajin?",
        respuesta: "Vegeta",
        incorrecta1: "Nappa",
        incorrecta2: "Raditz",
        incorrecta3: "Gohan",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 34,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el deseo más común que se pide a Shenlong?",
        respuesta: "Resucitar a alguien",
        incorrecta1: "Ser inmortal",
        incorrecta2: "Conseguir riquezas",
        incorrecta3: "Tener más poder",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 35,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el androide creado por el Dr. Gero que se convierte en aliado de Goku?",
        respuesta: "Android 18",
        incorrecta1: "Android 16",
        incorrecta2: "Android 19",
        incorrecta3: "Cell",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 36,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué personaje se transforma en Super Saiyan por primera vez?",
        respuesta: "Goku",
        incorrecta1: "Vegeta",
        incorrecta2: "Gohan",
        incorrecta3: "Trunks",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 37,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el maestro de artes marciales de Goku cuando era niño?",
        respuesta: "Maestro Roshi",
        incorrecta1: "Korin",
        incorrecta2: "Kami-sama",
        incorrecta3: "Kaiō-sama",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 38,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del hijo mayor de Goku?",
        respuesta: "Gohan",
        incorrecta1: "Goten",
        incorrecta2: "Trunks",
        incorrecta3: "Tarble",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },
    {
        id: 39,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué fusión resulta en el personaje conocido como Vegito?",
        respuesta: "Goku y Vegeta",
        incorrecta1: "Goten y Trunks",
        incorrecta2: "Piccolo y Gohan",
        incorrecta3: "Tien y Chiaotzu",
        imagen: "../images/dragonBall.jpg"
    },

//Preguntas Super Campeones
    {
        id: 40,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el protagonista principal de Super Campeones?",
        respuesta: "Oliver Atom",
        incorrecta1: "Benji Price",
        incorrecta2: "Steve Hyuga",
        incorrecta3: "Tom Misaki",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 41,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del portero estrella en Super Campeones?",
        respuesta: "Benji Price",
        incorrecta1: "Richard Tex Tex",
        incorrecta2: "Ed Warner",
        incorrecta3: "Ken Wakashimazu",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 42,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el sueño de Oliver Atom?",
        respuesta: "Ganar la Copa del Mundo",
        incorrecta1: "Jugar en el Real Madrid",
        incorrecta2: "Ser entrenador",
        incorrecta3: "Ser comentarista deportivo",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 43,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el mejor amigo y compañero de equipo de Oliver en la niñez?",
        respuesta: "Tom Misaki",
        incorrecta1: "Andy Johnson",
        incorrecta2: "Bruce Harper",
        incorrecta3: "Danny Mellow",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 44,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el entrenador de Oliver en su niñez?",
        respuesta: "Roberto Sedinho",
        incorrecta1: "Kozo Kira",
        incorrecta2: "Genzō Wakabayashi",
        incorrecta3: "Karl-Heinz Schneider",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 45,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del equipo donde Oliver juega en su niñez?",
        respuesta: "Niupi",
        incorrecta1: "Toho",
        incorrecta2: "Mambo",
        incorrecta3: "San Francis",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 46,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el delantero rival conocido por su poderosa patada?",
        respuesta: "Steve Hyuga",
        incorrecta1: "Mark Lenders",
        incorrecta2: "Julian Ross",
        incorrecta3: "Philip Callahan",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 47,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué técnica especial utiliza Oliver para anotar goles?",
        respuesta: "Tiro con Chanfle",
        incorrecta1: "Tiro del Tigre",
        incorrecta2: "Tiro del Águila",
        incorrecta3: "Tiro de Fuego",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 48,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el capitán del equipo Toho?",
        respuesta: "Steve Hyuga",
        incorrecta1: "Tom Misaki",
        incorrecta2: "Benji Price",
        incorrecta3: "Andy Johnson",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },
    {
        id: 49,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el portero rival que es conocido por su habilidad acrobática?",
        respuesta: "Richard Tex Tex",
        incorrecta1: "Ed Warner",
        incorrecta2: "Borgini",
        incorrecta3: "Benji Price",
        imagen: "../images/superCampeones.jpg"
    },

//Preguntas Fullmetal Alchemist
    {
        id: 50,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quiénes son los protagonistas principales de Fullmetal Alchemist?",
        respuesta: "Edward y Alphonse Elric",
        incorrecta1: "Roy Mustang y Riza Hawkeye",
        incorrecta2: "Winry Rockbell y Maes Hughes",
        incorrecta3: "Scar y King Bradley",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 51,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué pierden Edward y Alphonse en su intento de resucitar a su madre?",
        respuesta: "Edward pierde una pierna y Alphonse su cuerpo",
        incorrecta1: "Edward pierde un brazo y Alphonse su alma",
        incorrecta2: "Edward pierde un ojo y Alphonse una pierna",
        incorrecta3: "Edward pierde su corazón y Alphonse su mente",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 52,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es la Piedra Filosofal en Fullmetal Alchemist?",
        respuesta: "Un objeto que amplifica las habilidades alquímicas",
        incorrecta1: "Una piedra que concede la inmortalidad",
        incorrecta2: "Un artefacto para controlar el tiempo",
        incorrecta3: "Una joya que cura cualquier herida",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 53,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apodo de Roy Mustang?",
        respuesta: "El Alquimista de Fuego",
        incorrecta1: "El Alquimista de Acero",
        incorrecta2: "El Alquimista de la Llama",
        incorrecta3: "El Alquimista de la Guerra",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 54,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué tipo de alquimia utiliza Scar?",
        respuesta: "Alquimia de Destrucción",
        incorrecta1: "Alquimia de Creación",
        incorrecta2: "Alquimia de Sangre",
        incorrecta3: "Alquimia de Transmutación",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 55,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es la principal antagonista en Fullmetal Alchemist: Brotherhood?",
        respuesta: "Padre",
        incorrecta1: "Envy",
        incorrecta2: "Lust",
        incorrecta3: "Wrath",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 56,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la técnica prohibida que intentan usar los hermanos Elric?",
        respuesta: "Transmutación Humana",
        incorrecta1: "Alquimia de Sangre",
        incorrecta2: "Alquimia de las Sombras",
        incorrecta3: "Transmutación de Vida",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 57,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué metal se utiliza en las prótesis automail que usa Edward?",
        respuesta: "Acero",
        incorrecta1: "Aluminio",
        incorrecta2: "Titanio",
        incorrecta3: "Cobre",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 58,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es la ingeniera que diseña y mantiene el automail de Edward?",
        respuesta: "Winry Rockbell",
        incorrecta1: "Riza Hawkeye",
        incorrecta2: "Olivier Mira Armstrong",
        incorrecta3: "Izumi Curtis",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },
    {
        id: 59,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del país enemigo de Amestris?",
        respuesta: "Xing",
        incorrecta1: "Drachma",
        incorrecta2: "Ishval",
        incorrecta3: "Creta",
        imagen: "../images/fullmetalAlchemist.jpg"
    },

//Preguntas Evangelion
    {
        id: 60,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal de Neon Genesis Evangelion?",
        respuesta: "Shinji Ikari",
        incorrecta1: "Asuka Langley Soryu",
        incorrecta2: "Rei Ayanami",
        incorrecta3: "Misato Katsuragi",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 61,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué son los Evas en Neon Genesis Evangelion?",
        respuesta: "Robots biomecánicos",
        incorrecta1: "Monstruos alienígenas",
        incorrecta2: "Clones humanos mejorados",
        incorrecta3: "Soldados cibernéticos",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 62,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el comandante de NERV en Neon Genesis Evangelion?",
        respuesta: "Gendo Ikari",
        incorrecta1: "Ritsuko Akagi",
        incorrecta2: "Kozo Fuyutsuki",
        incorrecta3: "Shigeru Aoba",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 63,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de los Ángeles en Neon Genesis Evangelion?",
        respuesta: "Llegar al Lilin (humanos)",
        incorrecta1: "Conquistar la Tierra",
        incorrecta2: "Destruir los Evas",
        incorrecta3: "Dominar la tecnología humana",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 64,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué piloto de Eva es conocida por su actitud agresiva y competitiva?",
        respuesta: "Asuka Langley Soryu",
        incorrecta1: "Rei Ayanami",
        incorrecta2: "Mari Makinami Illustrious",
        incorrecta3: "Makoto Hyuga",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 65,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apellido completo de Rei en Neon Genesis Evangelion?",
        respuesta: "Ayanami",
        incorrecta1: "Sohryu",
        incorrecta2: "Ikari",
        incorrecta3: "Langley",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 66,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué posición ocupa Misato Katsuragi en NERV?",
        respuesta: "Director de Operaciones Tácticas",
        incorrecta1: "Piloto de Eva",
        incorrecta2: "Jefe de Investigación",
        incorrecta3: "Ingeniera Principal",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 67,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el sistema que conecta a los pilotos de Eva con sus unidades?",
        respuesta: "Interface Dummy Plug",
        incorrecta1: "Sistema S2",
        incorrecta2: "Conexión Nerviosa",
        incorrecta3: "Modulador LCL",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 68,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es el proyecto de complementación humana de Evangelion?",
        respuesta: "El proceso para unir a la humanidad en una sola entidad",
        incorrecta1: "Una organización secreta que controla NERV",
        incorrecta2: "Un tipo de arma biológica creada por humanos",
        incorrecta3: "El nombre de los Ángeles en su forma final",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },
    {
        id: 69,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es el LCL en Neon Genesis Evangelion?",
        respuesta: "Un fluido utilizado en la cabina del Eva",
        incorrecta1: "Una forma de energía mística",
        incorrecta2: "Un virus que afecta a los Ángeles",
        incorrecta3: "Un arma de destrucción masiva",
        imagen: "../images/evangelion.jpg"
    },

//Preguntas My Hero Academia
    {
        id: 70,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el protagonista principal de My Hero Academia?",
        respuesta: "Izuku Midoriya",
        incorrecta1: "Katsuki Bakugo",
        incorrecta2: "Shoto Todoroki",
        incorrecta3: "Ochaco Uraraka",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 71,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del mentor de Izuku Midoriya en My Hero Academia?",
        respuesta: "All Might",
        incorrecta1: "Endeavor",
        incorrecta2: "Gran Torino",
        incorrecta3: "Eraserhead",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 72,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué tipo de poderes poseen la mayoría de las personas en My Hero Academia?",
        respuesta: "Quirks",
        incorrecta1: "Skills",
        incorrecta2: "Abilities",
        incorrecta3: "Powers",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 73,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el rival de Izuku Midoriya en My Hero Academia?",
        respuesta: "Katsuki Bakugo",
        incorrecta1: "Shoto Todoroki",
        incorrecta2: "Tenya Iida",
        incorrecta3: "Eijiro Kirishima",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 74,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué hace diferente a Izuku Midoriya de otros estudiantes en My Hero Academia?",
        respuesta: "Inicialmente no tiene Quirk",
        incorrecta1: "Es el más inteligente de su clase",
        incorrecta2: "Es el más atlético de su clase",
        incorrecta3: "Es el más rico de su clase",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 75,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del torneo anual de combate entre estudiantes en My Hero Academia?",
        respuesta: "Festival Deportivo",
        incorrecta1: "Torneo Quirk",
        incorrecta2: "Campeonato Heroico",
        incorrecta3: "Torneo Académico",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 76,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del villano principal en My Hero Academia?",
        respuesta: "Tomura Shigaraki",
        incorrecta1: "All For One",
        incorrecta2: "Stain",
        incorrecta3: "Gentle Criminal",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 77,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué significa el poder All For One en My Hero Academia?",
        respuesta: "Puede robar y acumular Quirks",
        incorrecta1: "Puede controlar mentes",
        incorrecta2: "Puede manipular el tiempo",
        incorrecta3: "Puede crear ilusiones",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 78,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del grupo de héroes profesionales a los que pertenece All Might en My Hero Academia?",
        respuesta: "U.A. High School",
        incorrecta1: "League of Villains",
        incorrecta2: "Hero Association",
        incorrecta3: "Shie Hassaikai",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },
    {
        id: 79,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el Quirk de Shoto Todoroki en My Hero Academia?",
        respuesta: "Half-Cold Half-Hot",
        incorrecta1: "Explosión",
        incorrecta2: "Cero Gravedad",
        incorrecta3: "Canto de Sirena",
        imagen: "../images/myHeroAcademia.jpg"
    },

//Preguntas Naruto
    {
        id: 80,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el protagonista principal de Naruto?",
        respuesta: "Naruto Uzumaki",
        incorrecta1: "Sasuke Uchiha",
        incorrecta2: "Sakura Haruno",
        incorrecta3: "Kakashi Hatake",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 81,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del equipo liderado por Kakashi en Naruto?",
        respuesta: "Equipo 7",
        incorrecta1: "Equipo 10",
        incorrecta2: "Equipo 8",
        incorrecta3: "Equipo 9",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 82,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué habilidad especial tiene Sasuke Uchiha en Naruto?",
        respuesta: "Sharingan",
        incorrecta1: "Byakugan",
        incorrecta2: "Rinnegan",
        incorrecta3: "Mangekyo Sharingan",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 83,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del sensei de Naruto, Sasuke y Sakura en Naruto?",
        respuesta: "Kakashi Hatake",
        incorrecta1: "Iruka Umino",
        incorrecta2: "Jiraiya",
        incorrecta3: "Hiruzen Sarutobi",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 84,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de Naruto al inicio de la serie?",
        respuesta: "Convertirse en Hokage",
        incorrecta1: "Convertirse en el ninja más fuerte",
        incorrecta2: "Encontrar al amor de su vida",
        incorrecta3: "Aprender todas las técnicas ninjas",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 85,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué criatura demoníaca está sellada dentro de Naruto en Naruto?",
        respuesta: "Kurama",
        incorrecta1: "Shukaku",
        incorrecta2: "Isobu",
        incorrecta3: "Matatabi",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 86,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es la aldea ninja de origen de Naruto?",
        respuesta: "Konoha",
        incorrecta1: "Suna",
        incorrecta2: "Kiri",
        incorrecta3: "Iwa",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 87,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué técnica característica utiliza Rock Lee en Naruto?",
        respuesta: "Puños Borrachos",
        incorrecta1: "Chidori",
        incorrecta2: "Rasengan",
        incorrecta3: "Kamui",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 88,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apellido de Neji en Naruto?",
        respuesta: "Hyuga",
        incorrecta1: "Uzumaki",
        incorrecta2: "Nara",
        incorrecta3: "Inuzuka",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },
    {
        id: 89,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué tipo de jutsu utiliza Hinata Hyuga en Naruto?",
        respuesta: "Jutsu de Línea Sucesoria",
        incorrecta1: "Jutsu de Fuego",
        incorrecta2: "Jutsu Médico",
        incorrecta3: "Jutsu de Invocación",
        imagen: "../images/naruto.jpg"
    },

//Preguntas Robotech
    {
        id: 90,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en Robotech?",
        respuesta: "Rick Hunter",
        incorrecta1: "Roy Fokker",
        incorrecta2: "Lisa Hayes",
        incorrecta3: "Max Sterling",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 91,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué raza alienígena ataca la Tierra en Robotech?",
        respuesta: "Zentraedi",
        incorrecta1: "Invid",
        incorrecta2: "Robotech Masters",
        incorrecta3: "Haydonites",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 92,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del poderoso mecha utilizado por Rick Hunter en Robotech?",
        respuesta: "Veritech Fighter",
        incorrecta1: "Destroid",
        incorrecta2: "Armored Valkyrie",
        incorrecta3: "Alpha Fighter",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 93,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el líder de la Fuerza Expedicionaria de la Tierra en Robotech?",
        respuesta: "Capitán Gloval",
        incorrecta1: "Miriya Parina",
        incorrecta2: "Dolza",
        incorrecta3: "Khyron",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 94,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la nave espacial que sirve como base de operaciones en Robotech?",
        respuesta: "SDF-1 Macross",
        incorrecta1: "SDF-3 Pioneer",
        incorrecta2: "SDF-2 Megalord",
        incorrecta3: "SDF-4 Liberator",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 95,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué personaje principal de Robotech es conocido por ser un hábil piloto y líder militar?",
        respuesta: "Roy Fokker",
        incorrecta1: "Max Sterling",
        incorrecta2: "Lisa Hayes",
        incorrecta3: "Claudia Grant",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 96,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del arma prototipo utilizada por los Zentraedi en Robotech?",
        respuesta: "Regult Battlepod",
        incorrecta1: "Quel-Quallie",
        incorrecta2: "Pod Cruiser",
        incorrecta3: "Male Power Armor",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 97,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué acontecimiento histórico inicia la serie Robotech?",
        respuesta: "El choque del SDF-1 con la Isla Macross",
        incorrecta1: "El ataque de los Zentraedi a la Tierra",
        incorrecta2: "La llegada de los Invid a la Tierra",
        incorrecta3: "La invasión de los Robotech Masters",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 98,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es el Protocultura en Robotech?",
        respuesta: "Una fuente de energía vital para los Zentraedi",
        incorrecta1: "Una tecnología de transformación",
        incorrecta2: "Un tipo de medicina avanzada",
        incorrecta3: "Un arma secreta de los Invid",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },
    {
        id: 99,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del comandante Zentraedi que cambia de bando en Robotech?",
        respuesta: "Azonia",
        incorrecta1: "Breetai",
        incorrecta2: "Exedore",
        incorrecta3: "Khyron",
        imagen: "../images/robotech.jpg"
    },

//Preguntas Sailor Moon
    {
        id: 100,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la protagonista principal en Sailor Moon?",
        respuesta: "Usagi Tsukino",
        incorrecta1: "Ami Mizuno",
        incorrecta2: "Rei Hino",
        incorrecta3: "Makoto Kino",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 101,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué objeto mágico usa Sailor Moon para transformarse?",
        respuesta: "El Cristal Lunar",
        incorrecta1: "La Varita Estelar",
        incorrecta2: "El Cetro de la Luna",
        incorrecta3: "La Espada del Cosmos",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 102,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la gata que guía a las Sailor Scouts en Sailor Moon?",
        respuesta: "Luna",
        incorrecta1: "Artemis",
        incorrecta2: "Diana",
        incorrecta3: "Momo",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 103,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué poder tiene Sailor Mercury en Sailor Moon?",
        respuesta: "Poderes del agua y la inteligencia",
        incorrecta1: "Poderes del fuego y la pasión",
        incorrecta2: "Poderes del trueno y la fuerza",
        incorrecta3: "Poderes del viento y la velocidad",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 104,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el príncipe de la Tierra en Sailor Moon?",
        respuesta: "Darien Shields / Endymion",
        incorrecta1: "Tuxedo Mask / Mamoru Chiba",
        incorrecta2: "Kunzite / Malachite",
        incorrecta3: "Zoisite",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 105,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de las Sailor Scouts en Sailor Moon?",
        respuesta: "Proteger a la Princesa Serenity y el Silver Millennium",
        incorrecta1: "Dominar el universo",
        incorrecta2: "Encontrar el Cristal del Arcoiris",
        incorrecta3: "Derrotar a la Reina Beryl",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 106,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué organización maligna es la principal enemiga en Sailor Moon?",
        respuesta: "Negaverso / Dark Kingdom",
        incorrecta1: "Black Moon Clan",
        incorrecta2: "Death Busters",
        incorrecta3: "Dead Moon Circus",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 107,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el verdadero nombre de Sailor Mars en Sailor Moon?",
        respuesta: "Rei Hino",
        incorrecta1: "Ami Mizuno",
        incorrecta2: "Makoto Kino",
        incorrecta3: "Minako Aino",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 108,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama la segunda temporada de Sailor Moon?",
        respuesta: "Sailor Moon R",
        incorrecta1: "Sailor Moon Crystal",
        incorrecta2: "Sailor Moon S",
        incorrecta3: "Sailor Moon SuperS",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },
    {
        id: 109,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del novio de Makoto Kino en Sailor Moon?",
        respuesta: "Motoki Furuhata",
        incorrecta1: "Haruka Tenoh",
        incorrecta2: "Seiya Kou",
        incorrecta3: "Mamoru Chiba",
        imagen: "../images/sailorMoon.jpg"
    },

//Preguntas Pokemon
    {
        id: 110,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en Pokémon?",
        respuesta: "Ash Ketchum",
        incorrecta1: "Gary Oak",
        incorrecta2: "Brock",
        incorrecta3: "Misty",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 111,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el Pókemon principal de Ash?",
        respuesta: "Pikachu",
        incorrecta1: "Sparky",
        incorrecta2: "Thunder",
        incorrecta3: "Bolt",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 112,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de Ash en Pokémon?",
        respuesta: "Convertirse en un Maestro Pokémon",
        incorrecta1: "Atrapar a todos los Pokémon",
        incorrecta2: "Ganar la Liga Pokémon",
        incorrecta3: "Ser el mejor entrenador",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 113,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué equipo criminal se enfrenta Ash Ketchum en varias temporadas de Pokémon?",
        respuesta: "Team Rocket",
        incorrecta1: "Team Magma",
        incorrecta2: "Team Aqua",
        incorrecta3: "Team Galactic",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 114,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama el profesor Pokémon que entrega a Ash a su primer Pokémon en Pokémon?",
        respuesta: "Profesor Oak",
        incorrecta1: "Profesor Elm",
        incorrecta2: "Profesor Birch",
        incorrecta3: "Profesor Rowan",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 115,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del equipo de amigos de Ash en Pokémon?",
        respuesta: "Equipo de Ash",
        incorrecta1: "Los Exploradores",
        incorrecta2: "Los Aventureros",
        incorrecta3: "Los Compañeros",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 116,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cómo se llama la región donde se desarrolla la primera temporada de Pokémon?",
        respuesta: "Kanto",
        incorrecta1: "Johto",
        incorrecta2: "Sinnoh",
        incorrecta3: "Hoenn",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 117,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del rival principal de Ash en Pokémon?",
        respuesta: "Gary Oak",
        incorrecta1: "James",
        incorrecta2: "Paul",
        incorrecta3: "Tracey",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 118,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué Pokémon es conocido por evolucionar a Pikachu?",
        respuesta: "Pichu",
        incorrecta1: "Raichu",
        incorrecta2: "Pikachu no evoluciona",
        incorrecta3: "Emolga",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },
    {
        id: 119,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del equipo de rescate Pokémon que Ash y sus amigos conocen en Pokémon?",
        respuesta: "Equipo/Rescate Pokémon",
        incorrecta1: "Equipo/Ranger Pokémon",
        incorrecta2: "Equipo/Investigación Pokémon",
        incorrecta3: "Equipo/Seguridad Pokémon",
        imagen: "../images/pokemon.jpg"
    },

//Preguntas Haikyuu
    {
        id: 120,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el protagonista principal de Haikyuu!!?",
        respuesta: "Shoyo Hinata",
        incorrecta1: "Tobio Kageyama",
        incorrecta2: "Daichi Sawamura",
        incorrecta3: "Koshi Sugawara",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },
    {
        id: 121,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es la posición de Shoyo Hinata en el equipo de voleibol en Haikyuu!!?",
        respuesta: "Bloqueador Central",
        incorrecta1: "Libero",
        incorrecta2: "Armador",
        incorrecta3: "Alero",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },
    {
        id: 122,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿En qué escuela secundaria estudia Shoyo Hinata en Haikyuu!!?",
        respuesta: "Karasuno",
        incorrecta1: "Nekoma",
        incorrecta2: "Aoba Johsai",
        incorrecta3: "Fukurodani",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },
    {
        id: 123,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apodo de Tobio Kageyama en Haikyuu!!?",
        respuesta: "Rey de la Cancha",
        incorrecta1: "Príncipe del Voleibol",
        incorrecta2: "Mago de la Pista",
        incorrecta3: "Demonio Gris",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },
    {
        id: 124,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Con qué equipo perdió Karasuno la semifinal en la primer temporada de Haikyuu?",
        respuesta: "Aoba Johsai",
        incorrecta1: "Nekoma",
        incorrecta2: "Fukurodani",
        incorrecta3: "Date Tech",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },
    {
        id: 125,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el entrenador del equipo de voleibol de Karasuno en Haikyuu!!?",
        respuesta: "Keishin Ukai",
        incorrecta1: "Ittetsu Takeda",
        incorrecta2: "Yasufumi Nekomata",
        incorrecta3: "Tanji Washijo",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },
    {
        id: 126,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apodo de Karasuno en Haikyuu!!?",
        respuesta: "Cuervos",
        incorrecta1: "Leones",
        incorrecta2: "Tigres",
        incorrecta3: "Águilas",
        imagen: "../images/haikyuu.jpg"
    },

//Preguntas Bleach
    {
        id: 127,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en Bleach?",
        respuesta: "Ichigo Kurosaki",
        incorrecta1: "Rukia Kuchiki",
        incorrecta2: "Uryu Ishida",
        incorrecta3: "Renji Abarai",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 128,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la espada de Ichigo en Bleach?",
        respuesta: "Zangetsu",
        incorrecta1: "Tensa Zangetsu",
        incorrecta2: "Bankai",
        incorrecta3: "Getsuga Tensho",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 129,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es la Sociedad de Almas en Bleach?",
        respuesta: "El mundo de los Shinigami",
        incorrecta1: "El mundo de los Hollow",
        incorrecta2: "El mundo humano",
        incorrecta3: "El mundo de los Quincy",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 130,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es la técnica especial de Byakuya Kuchiki en Bleach?",
        respuesta: "Senbonzakura Kageyoshi",
        incorrecta1: "Shikai",
        incorrecta2: "Bankai",
        incorrecta3: "Hakuda",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 131,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de Ichigo en Bleach?",
        respuesta: "Proteger a sus seres queridos",
        incorrecta1: "Convertirse en el Capitán Comandante",
        incorrecta2: "Derrotar a Aizen",
        incorrecta3: "Controlar su Bankai",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 132,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué representa el término 'Bankai' en Bleach?",
        respuesta: "La liberación final de una Zanpakuto",
        incorrecta1: "El entrenamiento de los Shinigami",
        incorrecta2: "El consejo de capitanes de la Sociedad de Almas",
        incorrecta3: "Una técnica especial de Kido",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 133,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el apellido de Uryu en Bleach?",
        respuesta: "Ishida",
        incorrecta1: "Kurosaki",
        incorrecta2: "Abarai",
        incorrecta3: "Kuchiki",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },
    {
        id: 134,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el capitán de la Décima División en Bleach?",
        respuesta: "Toshiro Hitsugaya",
        incorrecta1: "Kenpachi Zaraki",
        incorrecta2: "Shunsui Kyoraku",
        incorrecta3: "Mayuri Kurotsuchi",
        imagen: "../images/bleach.jpg"
    },

//Preguntas Berserk
    {
        id: 135,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en Berserk?",
        respuesta: "Guts",
        incorrecta1: "Griffith",
        incorrecta2: "Casca",
        incorrecta3: "Farnese",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 136,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué arma principal usa Guts en Berserk?",
        respuesta: "Espada gigante",
        incorrecta1: "Lanza",
        incorrecta2: "Arco",
        incorrecta3: "Hacha",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 137,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué evento trágico cambia la vida de Guts al comienzo de Berserk?",
        respuesta: "El Eclipse",
        incorrecta1: "La Batalla de Doldrey",
        incorrecta2: "La Ceremonia del Renacimiento",
        incorrecta3: "La Masacre de los Fantasmas",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 138,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el líder de la Banda del Halcón en Berserk?",
        respuesta: "Griffith",
        incorrecta1: "Guts",
        incorrecta2: "Corkus",
        incorrecta3: "Judeau",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 139,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué criatura acompaña a Guts en su viaje en Berserk?",
        respuesta: "Puck",
        incorrecta1: "Zodd",
        incorrecta2: "Slan",
        incorrecta3: "Nosferatu",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 140,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la ciudad donde se desarrolla gran parte de Berserk?",
        respuesta: "Midland",
        incorrecta1: "Falconia",
        incorrecta2: "Windham",
        incorrecta3: "Albion",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 141,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué marca recibe Guts después del Eclipse en Berserk?",
        respuesta: "La Marca del Sacrificio",
        incorrecta1: "La Marca de la Destrucción",
        incorrecta2: "La Marca del Destino",
        incorrecta3: "La Marca del Guerrero",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 142,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de Griffith en Berserk?",
        respuesta: "Obtener su propio reino",
        incorrecta1: "Vengarse de Guts",
        incorrecta2: "Convertirse en el más fuerte",
        incorrecta3: "Destruir el mundo",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },
    {
        id: 143,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el líder de los Apóstoles en Berserk?",
        respuesta: "Void",
        incorrecta1: "Femto",
        incorrecta2: "Ubik",
        incorrecta3: "Conrad",
        imagen: "../images/berserk.jpg"
    },

//Preguntas Chainsaw Man
    {
        id: 144,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Denji",
        incorrecta1: "Makima",
        incorrecta2: "Aki Hayakawa",
        incorrecta3: "Power",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 145,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué criatura demoníaca se fusiona con Denji para convertirse en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Pochita",
        incorrecta1: "Makima",
        incorrecta2: "Power",
        incorrecta3: "Aki Hayakawa",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 146,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el trabajo de Denji al inicio de Chainsaw Man?",
        respuesta: "Cazador de demonios",
        incorrecta1: "Oficinista",
        incorrecta2: "Estudiante",
        incorrecta3: "Carnicero",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 147,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es el 'Corazón de Chainsaw Man' en la serie?",
        respuesta: "El contrato de Denji con Pochita",
        incorrecta1: "Una organización secreta",
        incorrecta2: "Un arma especial",
        incorrecta3: "El objetivo final de Denji",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 148,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué poder tiene Denji cuando se transforma en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Poder de las motosierras",
        incorrecta1: "Control sobre el fuego",
        incorrecta2: "Velocidad sobrehumana",
        incorrecta3: "Invisibilidad",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 149,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el superior directo de Denji en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Aki Hayakawa",
        incorrecta1: "Makima",
        incorrecta2: "Power",
        incorrecta3: "Kishibe",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 150,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es la 'Devil Hunter Division' en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Una organización que caza demonios",
        incorrecta1: "Un grupo de científicos",
        incorrecta2: "Una fuerza militar",
        incorrecta3: "Un grupo de investigadores paranormales",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 151,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué tipo de demonio es Power en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Diablo del gato",
        incorrecta1: "Diablo del perro",
        incorrecta2: "Diablo del cuervo",
        incorrecta3: "Diablo del murciélago",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 152,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué hace especial a Chainsaw Man entre los demás demonios en la serie?",
        respuesta: "Es un diablo controlado por Denji",
        incorrecta1: "Es el demonio más poderoso",
        incorrecta2: "Es el único demonio amigable",
        incorrecta3: "Puede cambiar de forma",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },
    {
        id: 153,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de Denji en Chainsaw Man?",
        respuesta: "Vivir una vida cómoda y tener una novia",
        incorrecta1: "Convertirse en el cazador de demonios más fuerte",
        incorrecta2: "Destruir a todos los demonios",
        incorrecta3: "Vengar la muerte de Pochita",
        imagen: "../images/chainsawMan.jpg"
    },

//Preguntas One PunchMan
    {
        id: 154,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en One Punch Man?",
        respuesta: "Saitama",
        incorrecta1: "Genos",
        incorrecta2: "Mumen Rider",
        incorrecta3: "Bang",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 155,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué habilidad especial tiene Saitama en One Punch Man?",
        respuesta: "Derrotar a cualquier enemigo de un solo golpe",
        incorrecta1: "Velocidad sobrehumana",
        incorrecta2: "Control del fuego",
        incorrecta3: "Telequinesis",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 156,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es la clasificación de héroe de Saitama en One Punch Man?",
        respuesta: "Clase C",
        incorrecta1: "Clase S",
        incorrecta2: "Clase A",
        incorrecta3: "Clase B",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 157,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el objetivo principal de Saitama en One Punch Man?",
        respuesta: "Encontrar un oponente que lo desafíe de verdad",
        incorrecta1: "Convertirse en el héroe número 1",
        incorrecta2: "Entrenar a Genos para ser más fuerte",
        incorrecta3: "Unirse a la Asociación de Héroes",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 158,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el discípulo de Saitama en One Punch Man?",
        respuesta: "Genos",
        incorrecta1: "Bang",
        incorrecta2: "Mumen Rider",
        incorrecta3: "King",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 159,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la ciudad donde Saitama vive en One Punch Man?",
        respuesta: "Ciudad Z",
        incorrecta1: "Ciudad A",
        incorrecta2: "Ciudad B",
        incorrecta3: "Ciudad S",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 160,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el líder de la Asociación de Héroes en One Punch Man?",
        respuesta: "Agoni",
        incorrecta1: "Silver Fang",
        incorrecta2: "Sitch",
        incorrecta3: "Metal Knight",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 161,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es el 'Puño Normal' de Saitama en One Punch Man?",
        respuesta: "Su golpe más débil",
        incorrecta1: "Su golpe más fuerte",
        incorrecta2: "Un ataque especial",
        incorrecta3: "El nombre de su entrenamiento",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 162,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del superhéroe que es famoso por siempre llegar tarde en One Punch Man?",
        respuesta: "Mumen Rider",
        incorrecta1: "Silver Fang",
        incorrecta2: "King",
        incorrecta3: "Blast",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },
    {
        id: 163,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es lo que más disfruta Saitama hacer en su tiempo libre en One Punch Man?",
        respuesta: "Ver la televisión",
        incorrecta1: "Entrenar",
        incorrecta2: "Dormir",
        incorrecta3: "Comer ramen",
        imagen: "../images/onePunchMan.jpg"
    },

//Preguntas Mashle
    {
        id: 164,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista principal en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Mash Burnedead",
        incorrecta1: "Lemon Irvine",
        incorrecta2: "Lance Crown",
        incorrecta3: "Finn Draco",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },
    {
        id: 165,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué habilidad especial tiene Mash en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Fuerza sobrehumana",
        incorrecta1: "Magia de fuego",
        incorrecta2: "Control de la gravedad",
        incorrecta3: "Invisibilidad",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },
    {
        id: 166,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué es lo que Mash busca en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Vivir en paz",
        incorrecta1: "Convertirse en el mago más poderoso",
        incorrecta2: "Derrotar a Lance en una batalla",
        incorrecta3: "Aprender a usar la magia",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },
    {
        id: 167,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el rival principal de Mash en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Innocent zero",
        incorrecta1: "Finn Draco",
        incorrecta2: "Rollan",
        incorrecta3: "Mubong",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },
    {
        id: 168,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es la condición de Mash para usar su magia en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Decir 'Abracadabra'",
        incorrecta1: "Usar un bastón mágico",
        incorrecta2: "Realizar un gesto con las manos",
        incorrecta3: "Concentrarse intensamente",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },
    {
        id: 169,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el mago más fuerte de la Academia Easton en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Wahlberg Gaiban",
        incorrecta1: "Lance Crown",
        incorrecta2: "Finn Draco",
        incorrecta3: "Mash Burnedead",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },
    {
        id: 170,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la academia mágica donde estudia Mash en Mashle: Magic and Muscles?",
        respuesta: "Academia Easton",
        incorrecta1: "Academia St. Lily",
        incorrecta2: "Academia Reiss",
        incorrecta3: "Academia Vanguard",
        imagen: "../images/mashle.jpg"
    },

//Preguntas Jujutsu Kaisen
    {
        id: 171,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del protagonista de Jujutsu Kaisen?",
        respuesta: "Yuji Itadori",
        incorrecta1: "Satoru Gojo",
        incorrecta2: "Megumi Fushiguro",
        incorrecta3: "Nobara Kugisaki",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 172,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del mentor de Yuji Itadori?",
        respuesta: "Satoru Gojo",
        incorrecta1: "Kento Nanami",
        incorrecta2: "Suguru Geto",
        incorrecta3: "Masamichi Yaga",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 173,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué objeto maldito se traga Yuji Itadori?",
        respuesta: "Dedo de Sukuna",
        incorrecta1: "Talisman de Inumaki",
        incorrecta2: "Espada de Cursed",
        incorrecta3: "Amuleto de Megumi",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 174,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué técnica utiliza Megumi Fushiguro?",
        respuesta: "Diez Sombras",
        incorrecta1: "Rasengan",
        incorrecta2: "Explosión de Energía",
        incorrecta3: "Conjuro de Sombras",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 175,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es conocido como el Rey de las Maldiciones?",
        respuesta: "Ryomen Sukuna",
        incorrecta1: "Mahito",
        incorrecta2: "Jogo",
        incorrecta3: "Hanami",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 176,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el poder especial de Nobara Kugisaki?",
        respuesta: "Manipulación de muñecos y clavos",
        incorrecta1: "Control del fuego",
        incorrecta2: "Teletransportación",
        incorrecta3: "Transformación",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 177,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre de la escuela a la que asisten los protagonistas?",
        respuesta: "Escuela Técnica de Magia Metropolitana de Tokio",
        incorrecta1: "Academia Shinigami",
        incorrecta2: "Colegio de Hechicería de Kioto",
        incorrecta3: "Instituto de Magia de Osaka",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 178,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Quién es el autor del manga Jujutsu Kaisen?",
        respuesta: "Gege Akutami",
        incorrecta1: "Tite Kubo",
        incorrecta2: "Eiichiro Oda",
        incorrecta3: "Hajime Isayama",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 179,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Qué maldición tiene la capacidad de cambiar de forma?",
        respuesta: "Mahito",
        incorrecta1: "Jogo",
        incorrecta2: "Hanami",
        incorrecta3: "Dagon",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    },
    {
        id: 180,
        categoria: "anime",
        pregunta: "¿Cuál es el nombre del personaje que utiliza el poder del habla maldita?",
        respuesta: "Toge Inumaki",
        incorrecta1: "Panda",
        incorrecta2: "Yuta Okkotsu",
        incorrecta3: "Kento Nanami",
        imagen: "../images/jujutsuKaisen.jpg"
    }
]